一人一個你既年紀唔應該出現既病

原發性高血壓
如無意外食藥食到死果日

單身

有女先係病呀
自殘係精神病

腰骨痛

有無睇醫生

脊椎脫位

係咪受傷引起

醫生都搵唔到原因

手足口病

中二病

希望有病的各位身體健康，快d好返

Jumper knee

傷膝

唉 呢個真係冇計
好番一陣再打波都係會復發

睇完醫生照完ct,醫生話唔建議手術，叫我食藥做物理治療

風濕

頸椎間盤突出
醫唔好

胃痛 明明飲食好健康

Same 20歲

中二病

因為我已經中三

做手術都唔得？

Hypertension